E支攞嚟慶祝平平哋有意思

開返支平嘢慶祝雖然 平但係個酒莊夠特別。 傑曼酒莊是法國大革命1789年期間，各類活動上演的大型舞台。很多革命戰士為捍衛自由而失去生命。此酒莊也同時是他們的避難所，所以酒莊真正地見證了法國人的勇敢與愛自由的精神！

今晚簡單點都要慶祝下黑警冚家剷

都未死 死左就成支吹晒佢

好想一齊飲
但又怕有傳染

好型 好想同樓主一齊飲

想同樓主飲

飲杯

黑警死左先飲啦
大家可以買定支真香檳

樓主好有品味

希望有機會再開 光復香港清洗地球

多謝

隔空舉杯

開dom定krug好